Hans Liljeros sai ettekutsutud ja tema käest järel päritud kus tema Esmaspaewa ööse oli kui ta Swibys leeris käis?Tema ütleb et tema mitme teise leeripoistega,esiteks tanawa peal ja pärast peredes paares kohes sees käinud ja wiimaks Johansele läinud magama,aga  järele pärides ei teadnud tema kus peredes sees käis ja mis poistega.On mitmete labi teada saadud et tema ööse oli Saxbys käinud oma isa juure ja üttelnud et isa pidi aida wõtme toast warna otsast ärawõtma,mis Kohus oli senna pannud.
Kohtuwanem:A.Benholm XXX,Juuresistuja:L.Alström XXX,A.Linström XXX,H.Alberg XXX,J.Jaemees XXX
